有冇人試過steam比人偷ac

有冇人試過比人改曬密碼同email 攞得返
求安慰

你試過幾次俾大陸佬登入，但因為跨區需要我用email confirm驗證碼而無事

你有返基本資料 例如原來申請個email

去揾steam客服 佢會幫你搞

下次唔好入不明link / 俾steam guard人地

唔係有驗證架咩

都係自己On9

有幾多驚

應該都50隻

玩左幾耐
最慘係啲紀錄

有
去官網帳戶申訴大約1星期拎得番

成日比人試hack

以前中學貪果d免費steam卡，入左d釣魚網站，成個facebook比人hack撚左，個ac自動去人地d fan page同專頁留言垃圾訊息。最後要搞好耐先攞番個ac。

有，有個唔知咩國家既人登入，之後我唔記得我係之前set左 steam guard/2 step ver 定係點，所以咩事都冇

有，比印度佬偷左改晒密碼同email
跟住我俾email steam，
會叫你填表， 印象有題係叫係輸入第一隻game
嘅序號，跟手就拎返

個印度佬仲用我ac買左兩隻game

有 拎得返
最重要整返個電話鎖

係
錢銀都是少 時間買唔返

經常有大陸人撞我個ac，但要驗證碼所以先入唔到。完全唔知我個account點比佢地知道

幾年前不斷都有唔同國家嘅登入我AC 不過好彩要用email confirm驗證 所以先冇事

有買game收據
eg:paypal收據，信用卡收據，再講得出入過d咩cd-key
基本上都拎得返

Sd左呢個比佢 今日就攞返了
唔知點解城市係百勝角 唔係住個頭

有冇唔見咩

應該冇連本身ac入面個$80都仲係到
自己又冇咩貴重skin/物品比人攞到

試過

好耐以前開嘅STEAM係唔洗綁E-MAIL，最緊入返個AC發覺比人爆咗AC同埋綁咗個唔知邊度黎嘅E-MAIL

最後我都係開個新AC算

上個月先試過 咩都改晒 帳號 密碼 連忘記密碼都用唔到然後去佢官網見有用過PayPal 有可能拎得返 之後填資料申請最後攞得返 即刻開返 Steam Guard

唔好拎免費steam game序號
多數出事